九月二三 全港三罷 黨鐵太子放映會上線

如題 係九月二三 三罷既時候
係太子站搞放映會播番啲片 貼文宣
元朗站同太子站連線同時靜坐抗議

元朗令好多人變黃
但今次好多人唔知真相係藍絲搞事先
要畀大家睇到真相

有人影到既係藍絲挑事端出鎚仔先 （請backup）

唔完美 可改善 討論一下

自推一

自推二

可討論

三

四

五

六

七

八

九

十

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵